整污糟左本護照，洗唔洗換

我本火車頭整污糟左，成本個角有個綠色跡， 膠果版無事。 但個皮入面層紙有四分一比個綠色跡cover 左。 洗唔洗換

推，我已經book 左聽日入境處，但我家姐又話唔洗換 , 究竟換唔換好

真係無人整污糟左護照 有冇咁勁呀你地

推

要 當損毀

但學術台有人話晶片無事既話唔洗換 最多比人問下，
如果真係問，但我又唔識答 因為我都唔知會整污

屌，

學術角度黎講係唔洗換，只不過睇過關條友心情，輸撚左馬咪唔放你，要你換囉，就係咁撚簡單。

宜家連登做埋入境處咩？乜柒都拎上黎問，答撚完又唔撚信。

香港用無咩大問題，出國就

我而家搞緊，佢地用左三條友幫我搞，好得人驚

驚捉你去暗角咩

之前唔小心漏左本護照落洗衣機洗
之後都用到

aco 交比 一粒花 一粒花又話唔識搞，要交比房入面果個。 跟手坐一粒花後面果個兩粒花，又企左起身望住我。 我未見過大蛇屙屎， 有啲驚

班友又話下次再整污糟就扣我年期，姐係係下次再整污糟，無得換新既十年期 要用返原本果個期

aco 見到我本護照，佢話唔係損壞
跟住我話唔係壞我就唔搞喇
跟住佢話，唔係壞，但一定用唔到，要填第二份form , 仲要比主任加簽

咁你不如直接報失換個本啦
搞咁多野做乜

我無諗過呢樣野，我原本係諗住攞本比佢睇下仲用唔用到，用到我就唔搞

你而家唔換
到時去到機場畀班地勤閘住唔畀boarding pass你嗰陣唔好返嚟呻

換左喇